警犬夠膽行過黎嘅話

我踢撚到佢去深圳人民醫院深切治療部

推，吃屎喇警犬！